真問心今日畀人爆頭爆面爆眼既人

真心問今日畀人爆頭，爆面，爆眼，仲有各種傷既人， 請問你哋如果 你哋嘅付出 只係換黎佢砌回一條聽日可以再立過嘅法，你地覺得今樣就值得咩? 我係香港人， 你為咗我哋香港人 可能成世毀容 失明甚至死亡， 仲要為咗有部分香港人可能係唔抵幫嘅， 我可以想像到就算佢話撤回，話下台我都唔會開心， 因為林鄭下台就會有林鄭2.0， 今日撤回立法就聽日立返

大家醒下啦， 唔好好似英國人咁蠢脫咗區都唔知脫歐係乜嘢， 大家個心理準備做返好少少啦唔該

我唔想畀佢哋覺得為咗你哋班咁嘅香港人搞到咁係完全唔值